[無料扮四條] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

其實最後個換人都有問題
89分鐘換人擺明搵人死守

你搵咸定豬有得討論都算
點解唔係收Kai係收唐仔

唐仔防守積極好多，Kai 講真防守真係個位數咁，仲要派多球膠

唔面對現實 藉口多多
林狗同護撚手好無恥

林狗，我屌你

睇埋今晚尾場就可以知下場聯賽係咪鬥柒如果蘇sir肯棄用普巴 下星期我地應該再柒多獲

個㗎字出唔到

點解場場都有球員派膠

九爺 我愛你

下場又可以比獌打爆

”我地係東張西望”

冇心情瞓

Happy同kepa唔可以再一齊出喇 心病太嚴重

下半場俾人撳住砌咁耐
撚狗都好似冇事已經有問題
M狗冇體能都死要佢正選加打翼
我寧願半場袋狗半場椰狗好過

Welcome Pochettino

迷撚
反撚

本身都覺得kepa值得機會 最撚失望係上季季尾對猁
真係黃大仙 一射就入

除非無前4

其實應該真係要搵普sir

係時候俾三年肥普執好個底

想當年迪布尼...

隔離話VVD傷acl又7個月

車區風向收集區，各位投票吧

直頭係最佳人選

好！

9up source

岩先唔知自己1001左，開左post
用左呢個post 先再用我嗰個?
[皮已修]車路士球迷開季討論區

其實好心就一係換埋tmr死守打三中堅 最後又出譚又唔上唔落咁

認真 唔換人今季應該無前4

猁記好大鑊

東張西望
你依嫁心情係點

唐氏仔種無奈
😐😐😐😐

上季撚狗唔幫短手狗出聲
今季咪好似而家咁跌兩分

成日後防都玩D 咁嘅嘢真係睇到好撚心灰
成日都好似未有full team，搞到硬係覺得隊波實力未見頂
但執左成季都係咁，唔多唔少都關個教練事啦
利申：撐撚，真係好想睇到佢教車成功
出去吸經吸多三五七年先再返黎啦

聽完鷹鷹D片 都幾肯定成班教練團垃撚圾

係

安肯回家嗎?

下半場完全冇波餵到俾佢，真係灰

仲以為大獲到咁

最廢最大權
未有經驗又唔俾人幫

係我就屌鳩番薯蓉啦 平時恰到上心口

最後果句之後再駁埋頭先鏝狗結印佬果兩球神救就好

Tmr好廢 對面迫搶咁勁 換落嚟死得人多
唔係塞多個後防落嚟 防守就會勁左

打開fm已經知coach team差唔多俾我炒哂

佢肯搵d有經驗嘅教練幫手已經好好多

鷹可以搵集比較下干蛇沙蛇教練團同撚狗既有咩分別

點估到開季踢左一場文迪就傷左

你哋下次開Post可唔可以刪quote
或者直接用以前正常格式Post建立新主題
睇到#1係quotation嚟唔係好舒服

佢最有資格講 好撚慘

九爺ho ball

Lamdog out

zouma d 態度差到

上季冇人守尾柱 希狗又唔叫佢出迎
邊個玩邊個呀
四大又日日set砲台俾人 球球小禁區撲閪咩

四大冇leadership 根本唔應該有指揮權 龍門出迎一定係龍門自己話事啦
同埋Kepa撚知你幾時自爆 ddg咪一樣比人入6球咁佢係咪唔識執屎所以係垃圾

歸根究底就係撚狗防守form錯曬 冇silva係度唔俾龍門指揮
四大成日轉人出 得女孩叫做有啲腦 守閪？

貼返過嚟

咁換譚都冇用 快手轉個全守mode都好呀反正個時都唔攻

之前睇體波台
痢狗雖然買人算度縮

但人地連界外球都有專門教練
高普咁有練都會請人教，知道每個環節都有專家

撚狗新手仲要咁自大

唯一可能係艾巴空降個mentor畀佢了

＊kepa讀心術不代表本人立場

情況都唔同死都要比較

真係好想屌爆佢，佢憑乜係度扮大佬

國家隊

carry左班垃圾30分鐘

換豬sir起碼幫到守死球

why

佢自己咪又係風火輪

正常係個龍出聲屌爆佢

佢今場keep到上幾場咁穩就話姐 今場一樣咁撚柒就真係收收皮先

佢心諗自己年資數一數二

Azp未出聲佢憑乜嘢

佢同巴卡一樣,唔可以畀佢有機會思考

下場silva出返黎就踢條76落後備

短手狗俾撚狗雪到唔敢屌後防

撚狗=二世祖 直升高層

勁左幾場就大支野

撚狗：對隊友態度唔好 雪

arteta 都搵死球教練幫手啦，哥狗又搵個大自己幾十年既副教頭，撚狗以佢資質可以進步得好快，但佢師又未學又唔搵個人磅住自己咪出事囉屌

當日炒遲摩狗錯失高普
希望今次油王識諗

講得好 Kepa廢係一回事
呢樣後防問題咁嚴重 根本唔應該推卸責任
瀨落私怨焦土度 完全唔專業

依家玩科學體育，乜都講data講stat
正常係要咁玩

仲要一開始教羊仔時
喺車搵唔少人幫佢
真係靠家族二世祖

當時真係心諗on9 龍門點解唔可以屌 佢睇得最多嘢

打 “撚狗”呢兩個字 打到而家打個撚字就出埋個狗字出黎 唔使自己打

買到人既話，踢佢做第三四中堅

睇完鷹條片joe / jody 都由佢，體能教練嗰兩條撚樣波又踢唔掂又冇往績支持，隊波又五勞七傷咁，搵返啲真係教人操野既教練啦屌

林狗唔識教防守 就任由中堅咁做

Do you know that kid who gets his parents to buy him Fifa points so he can have a great Ultimate Team yet still be complete shit at the game? That is Frank Lampard

我硬係迎住蘇狗覺得第二球係短手狗唔企出啲幫波
搞到佢派膠再引致失波，唔係自己犯錯

撚狗而家每場都有新野柒 本身都仲係口裏屌心裏想佢變好 而家真係一場比一場更想佢躝

而家堆人腳 搵肥普沙利都唔驚無前4

係
所以kepa嘅存在本身對於依家對波就係問題，唔關能力事

有冇原link

煙蛇應該識用Timo同Kai

佢望左差唔多成10秒 仲睇唔到？ 同埋人哋已經唔夠你dup位 傳到咁完全冇可能

Information on Virgil van Dijk‘s injury is that he’s done his ACL, and will be out for the best part of 7/8 months. #awlfc [bein sports]

真係收咧

收阿古獸？

撚狗:屌你老味當年我M腳鬥撚走左幾多教練，車仔唔續我約我去鏝倒戈都得呀，而家你叫我搵人幫手屌你老味都岸撚鳩鳩

想知頭套有冇同佢講過指揮防線嘅問題

最慘係無人接貨

重傷完

CLS

呢吓Pickford咩事都冇真係痴線

咩都拎哂光榮退休

嘩 利狗好撚慘 無左佢後防爭3班波

招奪命較剪腳都幾屈下

其實以前我睇mlb，都好old school
咩都係靠教練，根本唔信咩stat/科技化訓練
講stat講科學訓練會比人話係Cult

但由moneyball，到近年大家開始用data 分析之後

球員能力真係易提升左好多，睇人都準左

呢球痢狗咁大個人版比你睇
撚狗都唔肯變

佢睇睇後防眼光麻麻
但調教中前場球員係可以的

其實沙sir 果季都唔係踢得咁好, 完全係hazard 朋友隊, 同埋埸埸半埸後即刻失波

唔知 因為silva一定係主指揮 而又未試過冇silva出Mendy

好撚慘

上季已經點慣晒
教練都冇理，即係可以任點啦

本身今年都無咁sharp
唔知出返嚟會唔會跌好多

我寧願睇SARR或者青訓果個，都好過繼續睇佢

頭套咪又係傀儡 少做少錯嗰啲

都市傳說：雷蛇識射罰球

現實d啦
除非連輸幾場跌落下半版要護級
唔係今季都冇可能換領隊
上年捱義氣幫你教+名宿加持
冇可能失幾場分就炒
不過再下季就難講啦

前場問題其實不大 係啲位亂鳩咁擺 e.g. 猛狗踢左翼都唔比美國狗踢左翼 一時又成隊佔中
但整體都叫入到波 所以都算 後防就真係差到仆街 沙狗年代都話得守死球特別差 而家係全方位地差 唔知教左啲乜撚

呢球我睇返片都覺其實係kepa衰啲
蘇狗個回傳係衰 但叫未衰會搞到失波
之後kepa笠水驚自己唔快 之後漏埋 就真係冇得講

以前JT Cech A Cole都好似有出聲 冇話邊個話曬事

要練返起都真係難 咁樣球壇冇左個勁cb就真係可惜

Welcome！

頭套有心幫短手狗就上年佢低潮已經出山救佢啦
分分鐘係希狗玩嘢

大家屌左咁耐冇full team 睇，體能教練嗰兩條撚樣真係要走，痢狗前面三個唔撚識傷咁

安囝零射正前 慘

陰鳩公

醫院波 封唔封到都盡人事啦後尾黑仔叉唔到出界

有呀
打熱果場

歐聯真係唔洗睇都知西硬訓教好過

結果論姐
本身唔清去橫邊 又撻撚左已姐係雙重錯誤

最終指揮權一定係龍
成場最清楚位置

沙利至少有體系 防守唔算差

又未至於咁大鑊 你睇伊巴

妓好似出party

原來干爹啱啱擺艾力臣打防中

唔係自己派系
理你都傻

禁區內 死球一定係

我信希叔唔係玩嘢,佢真心廢的

責任一定蘇狗大，冇得拗
唔傳醫院波就唔會有之後嘅事

廢到Kepa上季已經想反佢

但係Mendy唔似會出聲嘅龍佢好似毒咁

呢樣都要屌啦
點解mendy上車先落場教波
點解kepa出現問題嗰陣唔幫手

妓主攻真係唔差

我地咁既後防同佢地打

因為咁俾人雪好唔抵

其實果球短手佬唔可以用手接咩?

阿個topic

所以咪鳩估希狗有份玩嘢

達蛇真係比左撚狗落去

Acl喎

佢哋差兩隻閘

咁快反安

起碼後防係穩左

安回家啦

佢同轉牛球員個期已經呃緊飯食，估唔到依家做埋教練

點可能

no
不過撲波照計就得

今時今日傷十字好少野
好多出黎都打得起

呢條撚屌球員年代連踢英超都唔撚夠班
憑咩可以教人

Vvd以前已經斷過acl

佢搵左好多助教幫手的，岩先有新請左個死球教練

真係笑撚死
今季踢左幾多場？
林伯帶左幾多年？
人地高普用左幾年先帶好隊波攞冠軍
仲要係有經驗嘅領隊
依家上年要林伯返黎幫手頂住
踢多一年踢到第四場就成班係度叫
lampardout
首先唔好講林伯係咪傳奇
你要一個領隊將一隊新球員組成嘅球隊
係4場之內夾好曬 根本癡人說夢
後防問題係有 但係唔好忘記 全世界都有
強如皇馬 16強華拉尼一個人派膠 係咪又要抄
你估全世界都曼城咁咩 唔得就再買過
撐隊波撐得咁難睇
應該係各位鍵盤教練out 而唔係Lampardout
Form係要砌嘅 於情於理
比2-3年時間林伯係基本
叫lampard out嘅各位 你地係因為咩撐車？
人人想年年都有冠軍袋 依家重建
可唔可以唔好咁短視
一間球會唔係剩係冠軍組成 有傳奇 有球迷 有人情味 亦都有失敗 今日和一和就Lampardout
他日輸決賽洗唔洗執左隊波佢？
失分係抵屌 但係唔係無腦屌
攞個問題處理討論先係正路 唔係一句lampard out就會迎刃而解

雷sir爭d自爆

雷狗差d og

雷蛇

伊巴咪又係差唔多抖成年 以家仲打到
不過VVd 係斷定點

邊到搵返嚟的

雷蛇呢啲勁 知大家悶就做show 但係又唔會柒 蘇狗就真係柒未夠班啦

玩權鬥私怨拎隊波成績黎較飛
屌哂佢地老母

人地高普咁有料都會搵每個領域既專業助教黎幫自己

撚狗新手冇經驗唔緊要wor
係佢冇料仲要學人玩攬權剛愎自用啊

仲以為會og添

Cahill遲走一年可能未至於咁肉酸

其實happy派膠果球我以為佢會踢出界

上季尾每場俾人射門嘅次數已經大幅下降左好多

阿迪達次次輸一粒都唔點迫
上場對猁又係咁

49000今年都夠閪
我地仲閪
拎住四條同花順三條都可以擺烏龍

幾好
今年車獌輪流做小醜風火流

大家都搵d 19名宿黎教
係咁上下

對弱旅食晒就夠

我知佢傳後 冇諗過咁樣柒

袋狗 切狗

懷念cahill
唔怪得而家有人懷念煙剷
過兩年會見到有人懷念撚伯架喇

傳到小兒麻痹咁款

佢不嬲都失驚無神爆鑊，冇得怨

妓隻達狗係例外

哥狗一早睇中佢有潛質教波搵左佢去做助教學野學左幾年

差好遠

我預佢都會拎得柒 不過冇諗過個腳仲柒

Achilles唔係acl wo

佢lead住水晶宮果排幾穩

我覺得回傳好恐怖

個腦問題，冇得救，應該簡單既時候就複雜做

咪一鳩樣
要雞曉打highline死多幾錢重

不過達狗換人有d慢

輸緊都82分鐘先換人

有有今場精華or自爆gif
睇唔到波想知咩樣

Silva

係喎
成日撈亂左

睇見就火，條仆街仔肯跑到底真係唔駛輸

出迎柒一次 番黎踢唔出界再柒一次

波底差 對面睇住佢黎迫

派完膠唔追真係on9

呢d咁嘅態度足夠理由雪鳩佢

晶宮打low block

唔睇多次都睇唔到
個個都跑去執屎
佢就屌鳩緊kepa

呢下真係幫唔落

仲諗住happy可以成材點知都係傻閪

第三球都係happy清完就睇波

想睇鏝妓和
但又唔想妓有分睇到佢同撚狗有幾大差別

拜個topic笑死me

蘇馬呢球同魯蛇有咩分別
天神叉完 kepa都叉左下
但真係冇運

Kepa有心玩野就唔撚追番啦

不嬲都係中遊料

呢樣係佢問題之一，可能諗野比較慢，但諗到用343將套人腳發揮得咁好係有啲料到

俾施華carry完踢左幾場好波就扮大佬

慶幸既係見班球員ig po都幾正面

有價可賣

宜家屌緊蘇馬呀

佢個腦就得嗰4Gb ram ，你開多幾個程式佢就hang 啦

真係要個大佬
叉住佢條頸屌
先至好啲

依球真係cls 傳畀人地跑

呢下仲衰過魯sir

上場打猁都係咁
唔知你會以為阿狗先係贏緊波
係得某隊廢波先會比佢地反cup
不過果隊波成班垃圾
唔跟足教頭指示

呢球幾似上次阿朗set比人

繼續咁樣整幾場 仲正唔正面得落去

手短出果下唔笠水攪實已經唔駛失
佢預判錯先至腳行先
根本兩個都有問題

二線就係二線
中堅冇穩定性真係嘥鳩氣
好多人成日吹到佢有人帶住/未大傷前係頂級
係有料嘅就唔洗有人帶住就有表現
15/16嗰季全隊食晒屎先顯得佢出好勁咁
只係而家有Silva搵拍檔最好選擇係佢

我知呀 成班反Kepa撚入佢數

兩個都有責任喇但當然happy大好多

妓鏝果場雖然1:0
但兩邊進攻幾入肉其實

唔夠佢打

果下唔去盡都係柒
有咩理由都剷到又縮

撚狗 happy狗 落地獄
雞扒狗 毒狗 丹麥狗 躝屍格路

派膠唔緊要，態度先係第二個失波主要屌嘅野

個仆街派完膠仲要唔追係度點隊友

得啦知你勁 落場打到林源三咁點射都唔入

唔覺
唔知以為阿狗先係贏緊
上場打猁又係咁
落後緊但都唔迫
keep住等人黎攻打反擊

開季五場波
已經有三隻中堅派大膠

其實已經好多波造到入禁區

係差最後果腳

蘇狗就回得柒又唔追到底 廢龍就到晒位都清唔到波 兩個其實一樣咁廢 當然蘇馬攤晒手個觀感一定更加差

打high line 隊全部柒曬

達蛇好保守

油dad 1億中堅1億龍門thx

其實隊波開季到而家真係冇一場波睇得順
唔係靠-6贏就和輸
咁既人腳冇啲成績睇真係講唔去

隻黑猩猩有得踢波 唔洗比人拎去試藥咪執到，依家仲要當自己大佬

隻Partey咁快黃

講緊兩邊加埋啦
鏝都唔少chance

魯蛇翻生未！

應該到Tomori先

打英冠果場掛
利申無睇

救命呀 見到d後防3日唔埋又爆一次 呢季點捱呀

真係無論點睇，AKE都勁過我地果四大風火輪囉

對精工果場唔係對面小兒麻痹 點會攻得入

一開始俾人㩒住屌

達蛇教車唔會對西布朗失三球，但亦都唔會追得返三球

Ruben Dias同加比爾都好對版
我地是但買到一個都唔錯Dias 企位 高波 集中 都好好

果場一開波比人禁住黎屌架
仲話對面踢到似疤賽

Buy dunk la diu

tmr應該好快 踢兩場就到魯sir表演

Happy今次咪算頂得耐
以往風火輪 3，4場就換人

希望benson星期一好似高山屌木仔咁屌鳩車仔

半場就換得啦
仲要黎緊係閪維爾同49000

好撚擔定又穩陣

不如破格d
搵個迷撚上去算啦

上場柒到

就算佢上返車都係會俾班垃圾教練廢佢武功

一場咋

睇唔睇埋獌好
想搵人一齊柒但又怕佢地柒住贏

有個同事係獌

對鏝保守有咩問題 下遊食撚哂

達蛇係咪想專對弱旅先出盡力
咁就已經夠前四

信我
比你買vvd
都會做四大中堅
你睇下施華

希望今年之內可以試到邊個中堅先做到正選

馬達正選普巴後備

今場防線已經無推到咁上

佢地topic 真係次次睇到都笑祖記嗰個就睇到打冷震

好過某隊主場贏緊兩粒都嘔返三分出嚟

仲閪過AVB

買咩人都冇用 d新兵中左降頭咁踢兩場傷幾場

sob咁大膽bench 普巴

不過咁樣隨時勁過平時

咁要去花墟開台

有冇80M先

唔係傷咩

肯撚定勁過平時 下場我地玩完

吓

啲白卡佬走曬未

果場我有睇
都係踢得唔好組織麻麻
不過就冇啦啦大炒左
果場kai戴帽不過都唔係好好
反而今日場波上半場踢得仲好
可惜下半場又西波

溫室小花根本係小魯sir
唔明點解咁多人對佢有咁大期望

留力掛
但vdb咁都唔出

其實vdb幾勁
比獌哂9左

好似話sob嫌佢未夠大隻

祖啲topic中二病咁

十足十之前復賽對晶宮譚攤手嗰下柒咗就自己追返啦

期待馬撚同salter下季成材好過

因為唔出永遠係最好
一日唔出一唔知佢爆唔爆
薛定諤的中堅

咁不如buy mings

蘇馬追落去一定唔會失啦
自己派完膠仲要唔追

收曬皮啦

咁馬達大隻過vdb?

睇完今場 毒毒都係差唔多要走
唔捨得

睇愛華頓就見到分別，人地個Allen自己俾人搶左，都即刻癲狗咁跑返去追

下年如果買飯 毒真係有機會走
利申：我知佢地唔同類型

咪又俾林狗同班垃圾球探睇唔起

下年買Upxxxx/飯算啦

馬達打滾左咁耐點同，老屎忽黎

拎去換ndd得唔得

馬達護波點都有啲保證

換camavingo

依加場場俾人針住佢黎打
今場後備如果有高係度應該會好d

AKE係矮，但跳頂時間好準，成日頂贏

達蛇識教防守肯搵人幫手，缺點係轉數慢
撚狗轉數快有名氣吸星，缺點係剛愎自用玩圍爐未學滿師

睇住kepa死
擹埋手就將個責任卸哂比人

比毒拖舟
等佢留返Camavinga 比我地

好撚驚經過今場波 勾起林狗玩3中堅鋪癮

蘇馬都頂贏晒 頂過去比人射

Ake頭先唔差
判斷幾好
要死守又可以做part time 左閘

知道撚狗一定保自己
隻短手狗死撚緊

佢打啲大巴隊其實ok
但打逼搶真係不了

遲啲對列斯聯如果出佢真係比人中出

有可能，jody 同joe edwards 兩條撚樣都好鍾意用三中堅，成日諗住塞多個人去解決防守問題

不過幾buy一種講法
冇左球迷D球員覺得點柒都冇問題
加上今年咁嘅情況的確好容易冇態

我就覺得4後呢家好穩
除非捷狗傷左

其實對車黎講冇觀眾係好事黎

人地個主場真係主場黎
我地個主場

印象流白卡係咁
唔出嗰班永遠j到上天

5場得8分
屌你老母閪

有施華係度咪俾到人安心感覺，一冇左就驚到瀨屎

係，捷狗呢幾場表現好對板，marina 傾到50M 真係屈到仆街

場場都唔可以冇左silva Mendy chilwell even對下遊 咁個教練都幾廢

睇番失分個幾場啲對手仲好笑

冇球迷根本唔係完整一場足球比賽
閉門比賽以前係懲罰嚟
求其整一隻疫苗出嚟放返人入場算啦

佢今場下半場d防守

2億

高佐互含=破逼搶良物

播埋罐頭聲好冇癮

唯有安慰自己一早預左今季實柒

不過我冇諗過係前面宜家磨得幾好，後面依然爆到九彩

對西布朗修咸可以各失3粒

本來諗住失嗰球兩個都有責任
而家睇翻我只會怪zouma
佢有追 中完柱一定清到
自己派完膠人地幫佢執屎執得唔好就屌鳩人先當自己冇責任
就算自己冇膠有隊友派膠都執咗屎先啦
咁嘅態度可以停幾場反省下先
Last嗰球又係食花生搞到失

成隊集體發波瘟唔計啦屌

撚狗光頭狗一齊收皮！！！

果兩個德國仔自己都有默契

加埋美隊本來就勁 前場真係點廢都有個譜

後場

現場好似冇 睇返unseen片成個場真係好靜

見到個傻閪教練 仲有班垃圾助教團好想死

完全感覺到2個德國仔既絕望

留意到今場傻狗好多怨氣

屌last min失波
屌雲狗唔回傳比佢
自己推唔過人

咁Kai子今日都有責任嘅，臨完半場失返球真係埋下伏線

有火d係好既
起碼姐係有期望

Kai份約4年，但係咁佢一定唔續

咪講到今場失分佢冇責任

冇咩吸引到佢續 除非高人工
屌你撚狗都玩佢一年啦

唔知撚狗當唔當呢下做一回事喇
風火輪又啟動

一場中遊 一場對升班馬
兩場都入到3球 有場仲係主場
根本無藉口失分

想問鷹 其實班球員係咪仲好撐林sir 讚佢識轉訓練模式 其實係咪班球員覺得林sir啲陣容排位係無咩問題？

光頭狗再鳩都好
都叫贏到杯
我地呢件咩都贏唔到
人生三次決賽都亞軍

我哋縮短咗同阿仙奴嘅距離
林帥好波👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

kepa fuck off

可能半年

差1分
但人地打撚左猁鏝了

今年真係大混戰

Zouma派完膠唔追波真係食撚屎
丹麥狗已經救左一次拖時間

你返工都唔會屌你老細啦

拖肥唔駛打歐洲賽最著數

是但啦 反正最後都唔會俾人祭旗

屌老細個班已經後備都無埋係想知下而家正選陣容個班點諗

想像唔到今季無頭四會有幾柒

所以愈睇愈嬲，明明肯追就救得返

其實魯sir會唔會知有風火輪系統
所以先唔走？

後防第二年都咁廢，真係難得

拎住呢班人腳 失分俾中下遊
仲咁正面

屌咁多車區ching 和波訓唔著
眼訓訓先

仲有大半季比你做心理建設💪🏻💪🏻

咁樣玩法
魯狗真係有機會又出現返

其實車後防問題都存在幾年
由泰利時期完結 到得返卡希爾
啲後防已經開始唔夠玩
係靠世三用進攻蓋過防守 先至睇落冇咁慘
世三一走 條後防即刻現撚曬型 遮都遮唔撚住
車啲防守教練應該都幾大問題 拖撚到宜家
蘇馬由以前到宜家 真係進步得好少好少

屌你老母我極度懷疑車啲教練全撚部唔識教波
啲後防永遠唔撚會進步 係柒方面就突飛猛進

等左2星期就係為左睇場閪波

唉

林狗落地獄

Hustle !

思路幾正確

我地今年目標係護級喎

有啊
但人地係好多人追既新星，隊波再係咁佢都唔會續

話時話華錫死撚左去邊

落英冠挑戰冠軍

可能有份反撚狗

但林sir地位超然,唔會受風火輪左右

撚狗冇講 姐係冇傷啦
屌佢老母後備都唔撚放高 仆街撚狗食屎大

好撚認真 如果唔請新助教
以近幾場表現 今年一定無前4
無前4林狗炒得

諗起公海就興奮

干一防守好好wo
沙蛇雖然觀感上好柒
但都係失波第三少
係撚狗特別柒

見到佢有坐係後備席
至於點解連後備都無 完全無人問無人講

撚狗個名宿光環仲可以燒幾耐

真正柒既開始係簡迪跌watt之後 姐係撚狗教波之後 同而家比 當時個種死球柒都已經無乜野 個陣連而家隻廢龍都叫打得唔錯

依加見到進攻有料 但條中後防咁撚樣 好灰
屌你老母撚狗教到第2季仲可以完全冇改善

有兩場破地獄式失波防守都排到第三
最記得沙利講過 進攻同防守成個隊形要stay compact
而且隊車做唔到

19000應該win

呢個真，根本撚仔d防守訓練廢到冇得救

獌狗贏波真係唔想做人

星期一個獌同事實出黎串

Nouman連續出左3個post講

林sir遮醜布

咁快

獌已經落後

Luke Shaw

獌0-1

屌你咁撚快失波

獌狗都幾撚頹

碌梳真係好垃圾

Shaw呢球射得靚到

直接死角入網

林sir蘇sir

如果撚蛇教獌
應該開左ddg波

呢球關ddg咩事

如果係Kepa會屌佢唔試下撲

跟住羅美路變第一龍

做教頭份cv唔夠照
球員係唔怕你囉

見到獌狗咁忽然有種同病相憐既感覺

龍門風火輪 3個龍輪試

真係好期待下場到底邊隊後防爆先 定梅花間竹咁爆

但鈕比人禁住黎打
好快輸12碼

以d軒能力+護照 今季做愛將了

撚蛇教
甸軒應該正選緊
羅美路黎玩攻治
ddg做戰犯

原來真係有呢種人

獌post有幾個屌ddg救唔到

咁樣睇黎獌要換Scarlet witch黎守龍

Lampard: i will protect ddg

咁空難聯大鑊啲
畀人大炒完1-6
而家又落後

其實都幾好奇
上場獌隻拜利明明唔算太廢

點解會出連迪洛夫

嘩 鈕隻聖美心咁撚扭得

麥明詩當自己球王咩

獌狗柒還柒，佢地應該就捱完，sob條命都唔剩得幾耐
睇返我地林狗起碼今季都唔會郁佢

麥明詩扭到

Shaw帶頭逼害sob

扳平？VAR？

Mata真係有料
但似越位

雞左sov下場搵我地起機

mata ho ball

驚閪咩
打我地起機
救返sob
我地請普爸爸

Mata波底高其他獌狗一班

但就成日比人雪

有冇人知高狗咩事，我見佢禮拜一踢60分鐘，禮拜四踢半場，今日攰到後備都冇咁得意

今次真係和

馬達助攻

點解sob唔繼續出普巴

準備反cup
訓覺了
唔想捱晚睇獌贏波

擺明係撚狗主意啦

唔係英人就無記者問

大衛施華喺曼城就近乎贏盡所有，做埋legend
馬達去左獌，場都無撚得出，得個歐霸可以睇下
歐聯都喺車攞

場場都輸波會玩爛玩具
俾下蘇B 續命啦

車進攻愈打愈有，後防講到口臭，同埋進攻打得好既時候，後防居然可以同等速度退步，今場睇到爆撚曬粗

肥普拿sir庭鏗

唔敢講馬達同cwa一樣勁
但都唔會差太多

之前仲拎英超mvp

車賣已經on9
獌唔用仲on9

相反mount連休息機會都冇 連續正選

得罪左林大帝

係咪想留力歐聯咋

年紀大點樣場場出
佢近一兩年都唔係主力

唔係搵摩狗返黎拆骨，真係唔知果時會發揮成點

無球走動仲係好好
但係體力應該跟唔上佢d跑動

大胃施華老馬達兩年

但之前都係主力

達入波

明知對面迫搶勁都唔出

留力留到後備都冇

明知對面hasenhuttl係全英超最top既逼搶型教練，而佐高係proven最有效既解壓方法，真心想知高狗係咪真係攰到咁，連後備踢15-30分鐘都唔得

一個正常領隊都唔會一個中場都唔擺後備咁撚癲啦

一係你就出返隻正常翼，契仔放後備

降班啦屌

VAR 又十二碼

咁都有

good save

終於射失

十二碼聯

今場獌踢得唔差，找卡數去到依家先輸算係咁

找卡數個龍唔錯，不過傷左照踢冇計

紐狗成場好似唔想踢咁

騷逼>撚狗>達sir

躝啦

Zouma 做乜鳩傳失咗係度散步

心戰囉

中堅冇腦 領隊無能
前面攻到發發聲都冇用啦

訓醒，繼續屌
林伯、希拉里奧我屌你老母！
浪費呢班龍骨既青春！
2億大軍力爭1分（對西布、修仔之流）

呢隊修仔已經係逼搶中比較屎嘅一隊，都踢到咁撚樣，林狗快啲躝啦

收得皮

搵佐高出嚟自動波

後防姐

前面自動波都搞掂

季中遞紙轉會

雲拿 Kai 下季玩罷操
我地被迫30m放哂佢地去拜仁

美國狗比PSG原價收購

泰狗見勢色唔對立即跳船

Ziyech已成玻璃水貨

成條龍骨就咁比撚狗玩爛
衰撚過摩狗

繼續閪

“I cannot remember which match we were playing, we were losing 3-1, away from home,” Zouma told RMC Sport .

“The following day, he [Mourinho] catches up with me, he takes me to his office, and he asks me if I am ok. I said yes, he asked me if I was sure.

“I said yes again, he replied ‘Because you were rubbish this weekend.’ Like that, direct. It shocked me, but it made me want to immediately respond on the pitch.

“I remember that it hurt me, that it affected me. But I really wanted to show him that I could react.”

摩佬冇屌錯人

如果個龍係洛里斯一定屌到蘇狗屎眼都爛

林狗唔躝買邊個都冇撚用

你要佢走今年一定要失前4

撚仔先走，天神跟埋走啦

撚仔賽後有咩9up？

Nouman 講得幾好，林伯玩High press 但後防無上番黎，搞到後防線同中場有太多空間，呢個絕對係林伯教波問題

Errors

會繼續support kepa

咁有冇support zouma天神

21 vs 西維
25 vs 獌

2場都輸晒撚仔就happy了

都未必嘅
歐聯分組賽出局應該都夠佢人頭落地

車話係high press實則不然，猁就係貨真價實嘅high press

連fb班白卡非洲佬都個個屌撚狗

正係喂波比T11 都夠前4

希望做到迪馬2.0

Zouma 個腦真係無得救

快d炒左條撚屌請肥普爸爸
唔係strong hold到俾曼狗請到就煩

有左C21，左邊順左好多，起碼可以帶到個波入禁區，仲有d威脅，以前果兩個左閘睇到嘔血

成班冇人帶住即時變3線中堅

無球走動只有佢, T11, K29合格，其他都算吧啦

隻手仲係咁撚長嘅

Super Frank has lost again
Lost again
Lost again
Super frank has lost again
What the hell is wrong

The defence on the CHE is utter dross
Utter dross
Utter dross
The defence on the CHE is utter dross
KE PA wrong

The fans on the CHE want a new boss
what?! A new boss?!
Yes a new boss
The fans on the CHE want a new boss
Po sir in

學皇咁免費送走kepa啦

天神、蘇馬、迪9 今季都爆過，差Tomori

根本個年買過度龍就ok
唔知點解要發神經8000萬買個龍

降班級防線。。。。同教練

講真 點估到真係廢得咁交關
買貴左幾千萬就梗嫁啦
怪就怪 25圖玩罷操
比人鍊撚住春袋

Zouma都係柒下柒下咁

正如尋日咁講，第二下就應該用手接，
講番段片，kepa番黎都唔係全速跑
屌你做龍都唔洗點跑嫁喇，唔好同我講無氣

多d專門野
有體能表現分析師
戰術分析師
營養師

唔知撚sir係咪唔buy呢d野
定無人脈搵呢d人返黎

kepa漏咗個波其實都係世紀級肉酸
屌你咩點會咁都漏。。

訓醒仲係好嬲
3分變1分
仲要諗到條後防就覺得絕望

明明到先咁多都會漏，
就算唔揀落地直接用腳清都清到

So far yes
撚sir都醒
大部隊都係後生仔乖仔
肯聽佢教

球隊暫時無咩多嘴狗
清埋Alonso Rudiger 就得

教下如何炒林伯

屌你老母死黑鬼蘇馬
睇佢個撚樣就知佢覺得KEPA係ON9仔所以自己失誤唔駛理
成撚日攤大對手成個呀譚咁
屌你老母臭閪態度, 雞巴弱智係一件事, 態度閪仲撚賤過弱智 死黑鬼

高層：
Top 4 enough

但我估若果最後差少少先有top4
都唔洗炒
始終撚sir 勢力強大

Just估下 無source

肯定無前四
好多隊打少場，好快就跌落9/10

車路士正式進入黑暗時期

DKLM仲要忍撚狗33場

踢到咁都唔搵個防守教練

歐聯分組出局都動搖唔到佢?

即係向緊壞方向進發

ON9 撚蛇

已經冇打high line都踢到咁撚樣
迫搶又冇系統性

淨係靠佐狗預判/短人個人能力搶波
守得幾多次

今場一壓前進攻 但係後防又唔推返前
成個三閘線位都係修狗d人
一傳就輕鬆拎到個波

呢d真係唔知乜戰術
十幾年都唔會咁踢啦

agger

林蛇：2個中堅輪住爆 關我撚事

果球肯追一定唔會失
天神禁區外都照跑返黎
如果係silva 一定屌撚死隻nigga

咁樣踢連Silva都會爆啦
屌

死黑鬼唔讚得 穩咗幾場又入波就鬆毛鬆翼

記得未開波之前已經講蘇馬脫離風火輪系列
點知今埸爆比你睇

冇施華仲大獲過冇mendy

我地仲有魯蛇

下場魯蛇+tmr 擔大旗！

一路睇鷹講關於車既教練同高層既野
以家擺到明都係撚狗既人同高層係絕對信任撚狗
所有野都任佢舞

以前既教練雖然權力有限 受制於好多野
但係犯左錯 會有其他人/派系去施壓
令到個教練去糾正番

以家好就好在俾個教練多d空間去放手搞同砌隊波
但你預著撚狗呢d無料扮四條 用人唯親既教練
給予太多既空間同信任只能帶來更多既破壞

名宿+隊中入波最多球員+捧歐聯隊長，個光環太大

班後生就只會仰慕佢

高層比佢嘅自由同信任度一定比摩狗干爹沙狗都大，所以就算要炒都會好審慎，可能要柒到15-16年咁高層先至會動手

問題就係，佢唔係沙維，自知學藝未精唔會返嚟

vs 閪維爾

werner
pulisic kai ziyech
kante kovacic
chilwell tomori tsilva azp
kepa

隊入面只有單一既聲音
咁樣真係收得皮

唔止係聲音
個踢法都冇起色，見唔到出路

人地話Kepa犯眾憎所以Zouma特登跣佢咋

alonso rudiger係多咀狗定只係太廢要清？

朗唔聽話
魯蛇廢

撚狗到依家都只係要求球員踢"位"，而唔係整體，呢啲係好撚落後嘅思想，對上一場水晶宮大家都係踢"位"嘅咪冇事囉，一對逼搶球隊即時現形。

上年班青訓以前跟開佢同佢D團隊 唔搵佢教 搵邊個教
又比佢教到有前四 點都要俾佢教多季 俾更多支持佢
高層應該搵Holland 幫佢 施治都幫唔到幾多
但佢一定拒絕啦 成班教練圍威喂

老老實實 諗起某國

朗應該係both

朗都係廢

佢根本就係用十年前自己踢果套放落去教

但係時代已經唔同，而且佢完全唔知當年d領隊有咩要諗，只係以球員角度去睇
結果得其形而無其髓

咪撚再請班Legend黎做教練
全部比摩狗教壞腦

林蛇：冇mm?

依家可以預計，去到冬季轉會窗，豬sir會要求離隊

如果我係大袋嘅agent，會勸佢爭取at least外借嘅機會，美隊椰子上得場之外，佢只係第四隻翼

一出kepa就黑仔到爆
好心分手啦

Tomori無得出先無出事

I just don't understand why one out of the two midfielders doesn't stay back and protect the defense!!! Both Jorginho & Kante push up at the same time & our defense gets isolated on transitions. This has been a constant theme so far. Don't know if it's a coaching issue or what

一語中的

營養師都冇？！唔撚係呀
體能表現分析師呢啲係咪integrate左去球會本身啲analytics到？
呢啲現代運動科學都唔搞只會一路落後俾人喎屌

咁佢以前踢波嗰時唔駛呢啲嘢啊嘛

冇人要

想像唔到對leeds會點死法

豬sir

最怕撚狗佢唔係學摩狗，而係俾英撚嗰啲永遠outdated嘅足球思維框撚著晒，主流都開始將教練團分工分得更仔細嘅時候，前列球隊幾乎係得撚狗仲係維持以前領隊做晒所有嘢嘅時代咁撚樣

兩年後就係普狗

六弟

場場靠前面屈質素

英超都話失幾多入幾多 出到去歐聯又肯定俾人打到一棟都無

可能有既
或者係青訓部升上黎做
佢份coaching staff list無講明有呢d專家

俾獌狗搵咗先啦

簡單啲講就係，宜家主流開始行緊內閣制時，屌你個老味你撚狗仲玩中央集權制，唔係唔撚得，咁你本身係咪真係咁撚有料先？跟住就日撚日喺度玩帝王權術鞏固自己權力，正經嘢又唔撚去處理

同港共一樣
有咩民生問題就賴落暴徒反中亂港度

連我個獌狗同事都話換走撚狗就可以改善大部分問題，心水清

屌咁閪多人由青訓部升上黎，仲要有大部份都係踢車唔掂走去轉型，都唔撚知掂唔撚掂
正正經經請啲sports science degree 算鳩數啦

中下遊都可以逼搶死你 仲話目標top 4

睇返紀錄1勝3負 都係輸多

揸住咁嘅陣容打到咁嘅表現
真係教練功力差啲都做唔到
一直有問題唔處理，淨係識搵球員開刀
撚狗種無恥真係極品

手放開吧林sir

撚伯尾段竟然收mount留kai
屌你咁既場面 緊係留個硬淨幫手搶波啦
Kai仔望佢唔好比人迫甩都好難咁
前面重要出tammy 唔用豬sir
中後場已經keep唔到波
想大斬都冇目標傳呀

撚狗仆街死

呢d野白狗個場已經屌緊，有細心睇每場波既話就睇到好多野冇改善過，唔係撚狗咁單純膚淺到話球員自爆派膠就可以推走哂d責任

同soma一樣 跌咗個腦

kai係中路key波係ok
最撚on9係pulisic<>james
好好地4231變433
kai要去左翼位
ziyech係右翼仲未識踢波
中間冇左人key ball
換乜撚野陣啫
贏緊3粒咩屌 個陣3:2咋

希狗仲有得撈已經係笑話成班教練團英冠都未必請

畀著以前頂盡會當ambassador咁請

勝利球迷真係好煩，每次失分都話Lampard out🤷🏻‍♀️利物浦俾維拉大炒完又和咗愛華頓，係咪高普又要out? 一早就話咗俾返三年時間林柏特啦。我唔係話林柏特好有料，佢都係得兩年教波經驗，好明顯有大把進步空間，只係覺得勝利球迷無乜耐性，淨係會諗買咗咁多勁人返黎就會場場贏攞冠軍。大佬呀，今季買咗咁多新人，適應都要時間啦，時間唔係一兩場波呀，你估自己玩緊足球經理人？買晒啲人返黎就會勁？

和波失分係失望，大家可以評論邊啲地方做得唔好，但場場失分就叫人out就真係無謂囉🤷🏻‍♀️

純粹個人意見

勝利球迷真係好煩，每場和波或者輸波失分都要Lampard out，勝利球迷要赢波就唔會叫林伯out,就算有赢波也叫林伯out,喂勝利球迷你們有冇睇波和睇哂全埸波，冇睇波和冇睇哂全埸波班勝利球迷收嗲啦你班勝利球迷以為自己車路士老闆叫林伯out你班勝利球迷有咩支架叫林伯out要out就是班勝利球迷out啦，我真是每次隊波輸波和波又有勝利球迷出現也要開post屌依班勝利球迷，車路士唔啱依班勝利球迷去支持，你們去支持皇馬，巴塞，馬體會，psg,曼城，利物浦啱依班勝利球迷

班白卡係咪同我地睇緊同一隊

我哋一齊宣誓擁護林伯特

永遠有塊遮醜布

波就踢完，亦都評論咗，但我個人對施華有些微言，你哋話可能話有冇搞錯佢冇份踢喎？係，重點係佢點解冇份踢？雖然佢落場唔擔保守得住但起碼經驗同技術都係兩傻之上，咁你可能會問點解唔出佢？既然林伯認為佢未ready就信林伯，呢啲我當然信林伯，問題就在於佢已經36歲仲打國家隊，佢都差唔多要退休仲咁搏，搞到舟車勞頓，個人認為佢應該有取捨，唔係26歲嗱，經過今日希望下週二歐聯會係施華，魯魯，杜摩利兩正選一後備，如果林伯繼續重用甸臣我真係唔睇好入前四兼冇盃捧，準備下季迎接新領隊。

咁撚樣反Silva

cls，為反而反

真係唔明點解啲人咁鍾意打大一篇廢話出嚟

風火輪

好老實 暫時Kai真係一般
主攻圍住踢 陣地戰用佢做配合ok
但琴晚係中場互搶
佢身位已經成日輸 又冇變速
加上換咗椰子入黎 兩個性質類似
Kai就應該收起
james當防守型翼 比啲活力同迫搶對手
其實可以照踢4231

外國都知四大中堅五大後防風火輪

條友齋從球會角度出發咁佢應該反埋mendy啦 踢到傷撚埋

齊腳了
想睇matthew屌鳩撚狗了

James翼

第一個反椰子CA先啦 練波都傷

人地就係想繼續踢國家隊先黎車仔 唔踢國家隊不如去掘金仲好

想知點解華錫今場連後備都冇

發現天神真係好慘今季已經算好穩 但班白卡佬就係唔係都搵佢做戰靶

都唔知有幾多個真係有睇足八九成波

一直以黎後防同中場既轉接都唔夠緊密，所以防守成日好多驚險情況，進攻就要大腳，好彩有chilwell好左。其實講真係要有高狗。睇死林狗又係獎勵足球見左仔幾場有料到咪繼續。

Btw 尋晚簡狗又有幾球係中場99地交失搞到人多既反擊無左

簡狗有價好賣

其實kai啲視野同俾波真係唔錯
但係身體質素真係唔撚掂 俾人逼一逼就甩
過波又剩係識輕輕撥 又冇速度
對面打高壓 佢一定踢唔到

Zouma食屎啦

尋日都麻麻
不過蘇狗搶哂鏡

想輸多幾場 冬季前撚狗out

睇IG Facebook 失第二球點解咁多人會屌kepa多過zouma

我都屌
明明100%佢可以清到
佢選擇縮

Kepa應該用腳清 但佢訓底左唔知做咩
當然個失誤開始一定係蘇馬果腳 屌佢老母

不過責任應該係zouma大啲啦

【節目預告：The Blue Flag Vol.3】
又失三球？
車路士防守差勁，究竟係邊個問題？
係後防個別球員？林柏特？定係贊助商太黑仔？
Benson同戰術專家Mathhew同你分析車路士對修咸頓
主持：Benson、Matthew（嘉賓）
Youtube Live 10月18日星期日下午 17:00
Youtube 直播Link:

Sub我哋channel🤘🙌🏻🙏🏻: 體嘢2台：

Patreon用戶請入：

1台：

FB:

IG：

Zouma唔追波足夠佢死100次
連態度都差

Agger 暫時睇佢有啲似高大版ozil
對手踢高壓埋身波 佢招架唔住
軟手軟腳feel既踢法
係宜家英超冇可能踢得好
起碼要練大隻 操下個躉

身體質素咁都叫差技術唔夠好就真

仲要舊屎係自己搞出黎

直頭賣得

6弟

其實強隊啲後防隊隊咁上下 除左熱

ddg琴日失果球折射其實仲易過kepa 第三粒 不過佢都係無哂反應

利本身阿祖安都好撚廢 而家仲要傳緊vvd 收皮 琴日2球都係俾人屈高搶點 vvd應該無咁易輸呢啲

霍啟光

正呀今晚有Matthew開撚狗拖

依球真係屌晒出聲 完全睇到後防有幾亂冇teamwork可言 依啲真係領隊，隊長都要出聲罵啦

尋晚搵RJ果時
大家有冇掛住傳奇巴

一個中場後備都冇 痴撚線

呢個真白卡嚟 啲表達能力差到

打英超真係未夠 下下一俾人拍就甩

成篇野 我淨係睇到勝利球迷 中文拎u 唔識其他字？

篇嘢有標點符號都kick下kick下咁

歡迎咁多位車迷今日5點鐘一齊喺live chat盡情發洩
我聽講Matthew已經整緊powerpoint...

同埋小弟呢兩日病咗
今日啱啱好番
聲音狀態未必會好好
希望各位見諒

不嬲都想佢留

佢想入國家隊
冇計

都唔洗討論，一個字廢

唔知今晚猜冇廢人切
定廢到準備比人彈鐘

可能知自己手短
咪用腳剷

蘇馬 恨鐵不成鋼

幾時先用呂迪格一係林伯走一係你比佢打!全部比賽次次都要用C4同Z15呂迪格上世係咪得罪咗你😡😡

好彩獌贏左

回傳用手接就含撚啦
但呢球佢真係信心問題唔敢去盡

支持
大家都好嬲

Zouma應該有d唔妥短手狗
有球Kepa遲左接龍門球
蘇馬即刻屌鳩佢

估唔到原來佢人品冇想像中咁好

唔係反天神咩
佢屌silva36就唔好踢國家隊咋

但個陣球權應該去左修頓度 應該用得？

入左體嘢冇耐就係咁做節目
辛苦晒
祝身體健康

應該都唔係有d咁少啦 個樣完全寫晒出來 記得上兩場有條傻鳩話你唔係球員唔好亂估 叫佢自己有屎眼睇清楚啦

咁羅里斯又係唔撚係唔妥孫興民啊？

下年高列巴尼 29-30
平平地買佢返黎啦屌

呢班中堅後生到咁撚樣 一定要搵人lead住踢

有咩支架

打字都有鄉音嘅屌

隊友場上有嗌交就吹撚到大家有心病，學撚狗咁團隊中得一種聲音唔會爭拗咪得囉，仲屌咩撚狗啫？

一場半場可能都唔算 但你見車班後防上季季尾到依家 班後防都係指撚住kepa黎屌 你唔好同我講佢地關係好

屌就關係唔好，你係咪嗰啲現實生活俾人屌on9就同人絕交嗰啲人嚟？

痴撚線 踢街場咪又係成日比隊友屌 唔通屌兩野就代表關係唔好咩
完場之後咪又係好兄弟

真係架，咁識讀心術呢好心就同Mandy's Lau一齊組隊救世界啦，喺度傾波晒撚咗你呀

蘇馬條柒頭自己失誤都咁既態度
唔知撚狗係唔係又將問題放落短手狗到

條撚樣比人讚得太多 自我膨脹
果頭話完佢脫離風火輪 呢頭即刻爆

你用街場做例子已經兩回事啦

下年高華錫+馬昆老師打防中啦屌

毒+錢<>馬昆

右閘搞RJ都係食屎 反正條撚樣咁鍾意打防中
唔差在買多隻右閘

食完lunch 都要屌一屌！

林伯、希拉里奧 正垃圾！

最大問題係撚伯淨係識將責任放落kepa到 根本成條後防都有責任

文尼上季屌沙拿獨食 照你咁講佢地反佐面好耐啦

猛狗轉型打右閘都得 打開翼 有防守力 有體力

請大家比多啲時間撚狗🙏🏻🙏🏻🙏🏻

無追post 隔離vvd傷七個月？

下年：

美 雲 椰
傻狗
馬昆 高華
捷 高列巴尼 斯華 MM
Mendy

又唔洗棄愛將猛囝 又可以打邊路！！

強如阿諾都係中前場轉打閘！！

教練：林sir

下年捷猛雙閘齊飛

唔係防中轉打閘咩

美國狗work rate好似都唔錯，同mm輪住打右閘？反正Sancho都已經係我地嘅人

猛打閘???

辛狗打右邊喎

還不夠絕望 尚可更絕望 留給我日後用來形容前面境況

條友都on99
施華講到明為咗踢22年世杯先加盟
佢就叫人唔好踢國家隊咁本未倒置

撚狗會好似美國狗咁拎佢打左邊

都可以試下 但佢易傷 個人認為佢可以做猛囝後備
平時打返翼都OK

估唔到風火輪而家爆得最少係天神

有撚狗，場場大，買對家

幾時先用呂迪格一係林伯走一係你比佢打!全部比賽次次都要用C4同Z15呂迪格上世係咪得罪咗你😡😡

用魯狗就三分全失

後場比人逼到build up路唔到，好心就後備擺高狗破密集啦屌你老母

擺2件正前托撚咩

根本林狗就無料到，燒撚完佢既人格魅力吸星之後好躝

換76，肥普 我保證2年內贏英超

點解魯魯有咩叫 平時唔係叫R2咩

名*

猛打閘勁

有防守力 波底好(唔洗叫佢做複雜野)
有體能 有打翼既經驗
Workrate高 又硬淨

James miler打右閘果期都好撚勁！
佢咁後生快啲轉型 可以上世一右閘

對猁咪爆完

唔係話請左Wigan嗰個咩？

咁Sancho呢？下年佢踢咩位？

唔係專門防守教練
都係用人唯親
撚狗上教練堂時嘅同學

last man攔截紅牌啫
都唔算爆得好肉酸

其他幾件爆係直接失波

咁撚狗真係躝啦

攬撚到打rugby 咁都唔肉酸

用人唯親冇問題
最慘佢啲親信朋友全部都係垃圾

唔攬人地都單刀入架啦
咁你二揀一攬定唔攬

皇帝用返自己細個嘅玩伴做寵臣，你係彼得大帝嘅話，用嘅人個個都聰明人嘅話咪好撚勁

施華咪係

原來尋晚拿記大炒亞特蘭大

咪玩啦點會攬
你80分鐘我就支持攬喇

NIGGA蘇馬狗憑咩可以成日閪人?
撐蘇馬嘅仲弱智過KEPA

掂親都紅架啦，只係揀失1球定紅1件
算啦，四大中堅一鳩樣，無謂分高低

都叫阻左球入波
其他d膠係幫人入波

我哋無既野

洗廁所

明明依嫁應該j緊雲拿
屌你老母係到開追悼會

Lazio係咁輸

但佢跑得唔快

一諗到雲拿2g1a都要和就好撚燥

琴晚天神已經算係穩定

上半場爆左一球 但係無搞到失波

雲拿 kai起機都可以搞到咁

中堅問題幾時先可以解決到 場場都係咁真係入都唔夠失嘅多

雲拿兩球都靚波

換教練

沙蛇

其實唔止係佢本人
佢成個團隊有多啲有經驗由負責專門範疇嘅人

除非諗到泰利卡華奴vvd 依D 打自動波，否則換教練吧啦

撚狗今次都算幫Kepa

Pickford 較剪腳

vvd雖然本身勁 但比高普教完都有進步
而家踢波好難靠踢自動波就變勁
教練團唔識教防守 買邊個都死

雖然話offside在先
但呢下真係好肉酸
碧福特可以咩事都無

5場已經有兩場失3球
應該又破舊年記錄

垃圾車領先後嘅表現真係好差
波又控唔好
守又做唔到
撚狗係咪想蟬聯領先後失分最多

後方自爆 龍門不可靠, 換入j24之後打多個防守球員 臨尾打5個後衛都失波? 當然l8作為要負責任、應唔應該出c4但係球員落到場犯錯係球員嘅責任 下下都話換 話out 岩岩開季無幾耐, 又無mendy，s6. 不如話你out 我地藍血人唔歡迎你呢d球迷

做得軌9成勝利球迷，有幾多係油王入主前就鐘意隊波？咪又係見隊波勁就鍾意，你睇開d啦

贊助商魔咒

原本係爭冠好機會

撚狗咁鐘意玩兄弟班
幾時叫隊長返嚟教防守
泰利比意見佢肯聽啦掛

其實噚晚占狗犯規輸罰球個吓都幾無謂
又唔係冇人協防，無啦啦推跌人

仲要對西布朗同聖人

屌你老母林狗

唔係第一次

Kepa 真係幫唔落，接高波仍然好on9，第二球係蘇馬責任，但佢出果下一係大腳清，一係訓曬落去都唔洗失，之後仲有天神幫佢擋左下，佢又踢唔到個波出界

秦狗功高蓋主點會請

下場對獌好睇了 俾人炒 定炒人呢

除咗第一下清唔晒 後面真係黑仔

林狗幾時先識輪換中堅
四大中堅次次好2場就爆一場
準時輪換避開爆炸果場
不敗不是夢

要對手好似尋日咁對攻先有空位比佢跑，如果對面死守，以佢技術同射術，應該又打回原形

如果有彩少少天神補位個吓已經彈咗出界

Soma條仆街肯追人地可能射唔到Tim

起身撚狗仲未比人炒 屌

根本zouma個下大腳踢出去就咩事都無 一早叫佢唔好搞咁撚多

好多呢啲無謂犯規
危險位置送罰球

天神肯追落下果下抵讚，Kepa 第二下如果清到其實會變英雄 蘇馬條撚屌人地補射入埋都係唔見人影 咁撚耐都唔返去補位，連艾斯都返到

車迷, 明白嘅. 唔好支持車仔囉.
quit Chelsea囉. 你成日都會見到我架btw.
因為我會set好多戰術都唔搞防守架btw 車迷.
我畀一個建議你, 唔鍾意就quit chelsea.
得唔得 o唔ok

天神呢吓其實好快
見到短手狗清唔到個吓佢仲喺禁區頂附近

車區都市傳說：千其唔好讚四大中堅

例子
天神好左，進步了> 🏈
最穩係蘇馬，成材了，摩佬冇睇錯人> 散步

反kepa=撐撚伯 咁都唔明

AV三場九分
兩億大軍五場八分

最撚慘係同一個問題屌足成年都係咁撚樣

猛狗喎 我覺得中上 打閘夠做！

不如唔好再貼FB D撚屌comment過黎，
睇到頭都痛埋。

Mm閘
Emerson James翼

所以唔怪風火輪

猛狗要正選11人 支持佢打右閘了

James lan

唔係內容問題，係格式問題
段又唔識分，標點又用錯晒
睇到好辛苦

James = 波牛底
唔會成材

！！！！

無時間練算唔算可以係防守咁差既原因之一
當然有時間撚sir都未必去練

呢個問題上季依家
完全冇改善

尋日個旁述話James係糟糕見過斬波最勁既人

Zouma次撚次好兩場就爆一場
迪加就不定時爆一兩場
天神就只係睇邊場無咁爆

我睇到心很累

、、、

迪鳩係場場都爆

下 我踢波個陣唔洗練架wo 點解你地要練？

Zouma 又爆
真係風火輪。。

條柒頭口講容易守，唔使練
捷狗踢爆佢用多左時間練set piece
結果都係咁撚柒，問題咪就係林狗唔識教
條垃圾唔死就係成隊車一齊死。

2億落撚咗鹹水海

唔識教防守真係唔係問題
問題係唔搵人幫手

Joe cole 同碧咸踢過波
佢收皮啦屌

唔會，2億使得一定抵，買d人都無錯，不過唔係今年囉
林狗躝左就有救

上年屌佢唔夠經成班人又話比多季撚狗睇下點，宜家先踢左5,6場就係咁屌，等mendy 出返黎再睇下點啦

完全係鳩Up

有mendy啲人就會識迫搶人同破人迫搶

等陣RJ真係以為自己好撚beast

根本教練問題 洗幾多錢都冇撚用

咁身型方面佢係幾beast

林伯不除，車禍難止！

想問撚蛇琴日有冇係更衣室屌人

琴日三球有二球自爆 一球輸死球 証明後場一遇壓迫就容易失誤
今場有二個 對利對其他隊又有 下次唔撚識做波就一腳踢上去啦

嗰隻猩猩黎

中堅得天神同施華係識用波
其他果d作為一個領隊係應該叫佢清

然後又要喺後場妹下妹下

林蛇試緊野呀

屌以後反毒狗
廢撚到波都唔識傳學咩人打中場
同吾王有咩分別

尋日鏝阿係咪玩緊實驗
安前鋒 美羊左翼 saka左邊自由人 Tierney左閘/左中堅
Walker 中堅Ake左閘 Sterling自由人 Foden 牙路出場之後做假9

美羊左翼
Tierney左中堅
打左半年啦wo
鏝就真係睇唔透
到底哥狗諗緊咩

安前鋒真係諗唔明
迫搶有效啲？

攔截仲做到算係咁 當年吾王連波都控唔到

經過一晚後大家仲係咪lampard out

唔想用兩件廢鋒掛

截完俾返個波人

到完季先炒撚狗的話
肥普到時一定又已經俾人搶咗
之後又唔知邊度搵條友返黎頂
球員嘅青春就係咁浪費哂

煙蛇回家

佢識講英文未
我覺得佢唔想離開意大利咁

肥普教依家隊車一定好勁

事實上呢刻係要佢
因為撚狗train唔到系統性防守
只可以靠球員個人能力

成隊防守性最強既中場就係短人同佐狗

比主場球迷係咁fuck Sarri 我係佢都唔會返英國教

其實最應該調去外購部係撚伯本人
教波又唔掂 更衣室又高壓管治 又自大
成個教練團都係新人 隔離傍住個個又係新人
成個教練團都係同一理念有春用咩
而家就係你套理念唔撚work冇野睇呀麻
球員黄金時期黎到唔撚係學野 而係等你教練團學野

而家做車迷睇波真係好撚好笑
單刀又覺得會炒 入埋又驚越位 計左又驚比人即刻入返
Lead幾多球都覺得有機會比人追返
事實係多數最後都真係比人追返
黎咁耐咩form都睇唔到
進攻防守都係冇練過咁
睇最多唔係組織三角短傳
而係轉個邊都要傳返比中堅 甚至個龍
好坦白 佢咁樣自己後防猜 個龍最大壓力
睇住Kepa有自信到屌沙利換佢走
去到而家企到老遠都要比zouma屌佢唔出黎拎波
拎完又唔柒得咁遲一遲先開 真係好心酸
其實好相信佢係比林伯玩死左
佢再唔離隊真係等完約退休算

林伯係吸到好多勁人黎 夾到應該真係好勁
好可惜 睇佢地咁踢法 佢地係唔會夾到
林伯就好似玩yahoo足球咁
買完人就博佢有表現
而唔係買人返黎 用戰術去融合隊波
一隊波要不停轉陣 其實係好事 球隊多幾分板斧
可以針對每隊踢法有唔同陣式
但仔細咁睇 佢轉完陣其實踢法都係一鳩樣
佢只係冇辦法 先去轉陣
轉撚完都係咁 一味靠斬 靠球員個人能力

佢再係咁樣run隊波真係好似比利時咁成手好牌都輸

佢哋防守界外球好勁 成日都可以第一個篤到個波 但係secondary ball就無人接到

一係搵返肥安都好

人地岩岩砌好隊愛記
邊會走

撚狗無料一件事
問題係佢權力同勢力太大
無人可以向他施壓令/教佢做調整
高層擺明就淨係睇季尾成績

但等到季尾 可能好多good option都俾人請左
甚至因為期望落差引起有d球員不滿
畢竟撚狗應該吹到唔細先水到個兩件德仔過黎英國踢波

其實不嬲都唔係唔識
但聽要翻譯
答係用英文答
我覺得好聽過干狗

撚狗玩到咁爛咁串
季尾 雲拿 kai 美隊 佐仔 毒毒 廢譚 大袋
全部 transfer list request 就好笑

保重

sorryball黎黎去去都係講嗰幾隻字
有時訪問嬲豬直頭唔撚理講返母語先好笑

成個post最啱聽呢句

講真 依家球壇有邊隊強隊唔需要擔心後防問題
強如五冠王拜仁都成日輸反擊比人單刀啦 唔係贏世一龍門既話拜狗都唔知贏唔贏到咁多
所以林狗問題>後防人腳問題

要攻要守 不顫抖 撚伯必須走

來吧挽手無懼那些全像巴卡的對手

Lampard Out!!!

周中係咪caba叔又要比人擺上枱

頭套強勢復出

點都勁過譚狗條廢物啦

岩
其實佢請個戰術教練然後照抄佢我都唔介意
佢主要作用係震住班星已經好夠

林狗最黑人憎就係呢樣
問題出現左咁耐唔改善 淨係搵球員祭旗
迫搶無效率 防守廢
自己唔識教 唔搵有經驗嘅人幫手 成班助教無料到圍威喂

班球員有能力又後生
咁樣俾人磨蝕青春 好撚慘

尋日第一球禁區幾條友佢都如入無人之境wo
就係要佢呢d

條友點嬲都好 冇見過佢公開鬧人祭旗

有冇人記得Kepa聯賽盃唔出場之後佢喺記者會點回應

要玩高壓迫搶一定要三線緊密，防線少不了要推上去咪會輸反擊，不過迫搶帶黎既回報都大。撚狗教撚到三線斷哂咁鬆散，迫搶遮線又唔識，搵個有經驗助教執下啦屌，講到口臭

拎到歐聯都要out架啦
第一日上黎？

係！知大家好攰！但係我地一齊俾啲時間撚狗好冇！

後防問題除左自爆之外，其個防守體系都有問題啦。首先，中場成日比人一下打穿，直接對住兩隻中堅，J5同kante 都壓得好上，mount 有氣都可以返黎補下位，場場踢足真係沒可能，例如kai 控失個球，Kante 同 J5 都唔係鏡頭入面，其實睇得出只要Kante 同 J5 是但一個留返係後面遮位，防線係尚可。其次，second ball 沒人清，D 彈彈波成日比人執到，依個同條中場線壓太上其實都有D 關係。第三，Kepa 係禁區控制力真係差，D 出迎同高波真係搞唔掂，仲有佢應該提一提對中堅點補位，而唔係比中堅屌返轉頭。
車仔5場入13球，場均2粒其實進攻火力夠曬，但場場都送分比人，士氣都打殘曬。

羅美奧一吸一傳已經穿左個中場

Maurizio, can you explain the incident at the end with Kepa refusing to come off the pitch?

"We don't like to speak about football! It was a big misunderstanding. I understood that he had cramp, so I didn't want the goalkeeper to go to the penalties in that physical condition. I realised the situation only three or four minutes after when the doctor arrived and came to the bench. In the meantime I wanted Caballero on the pitch. The goalkeeper only wanted to let me know that he was in condition to go to the penalties, so it was only a big misunderstanding. Kepa was right, but in the wrong way I think as the way he perhaps conducted himself was wrong. Mentally he was right as he was able to go to the penalties. I realised everything at the end of the match when the doctor arrived at the bench, not before."

原來沙利喺記者會無批評到Kepa

打返單防中 長留毒係中堅面前
都可能仲好過呢家咁

屌你老母中場同後衛個gap大撚過啲老江湖
一係你就壓曬上半場踢同人鬥跑過頭波
呢家唔咸唔淡 唔知做乜鳩 屌佢老母撚狗out

炒唔到撚狗
繼續睇閪波

個助攻屈機到

2件都係垃圾

近排zouma 好左幾場，今場又係爆炸

kepa 廢就大家都知，但zouma 派完膠唔跑返去補鑊仲散步屌隊友，d 態度都vd有問題，雪返2,3場反省下先啦

第三球都係佢清完再睇波先失

薯蓉連線

二線中堅係咁既料

kepa連續兩下空氣真係柒到喊

kepa柒，但蘇狗一定係主犯

成日打十幾分鐘好波就閪全場

林狗

開台屌

其實有冇講華石係傷左定去左邊 我見佢有喺看台睇波

第二下中波
但都係中柱彈返比對面

柒還柒
蘇馬唔追係死罪
有追一定唔會俾人補射到
就算佢柒到og都冇依家咁嬲
不過見fb d球盲又淨係入哂kepa數冇咩人罵蘇馬

Benson 好有火

Benson怒屌

social distance

正常人都屌，屌撚死蘇馬kepa

冇傷啦
傻鳩林伯排陣鳩者
兩前鋒做後備冇中場
我唔信高累到三十分鐘都踢唔到

傳前咗幾個身位比人跑 都唔知屌kepa做乜

嘩屌咁早開live

你又扮

見到場波d cap圖已經好想嘔唔想睇

唉 搵番啲positives講 其實尋晚佐狗chilwell都踢得好 雲狗唔洗講 兩球都好靚

我地啲negative大過positive太多
冇乜用

風火輪究竟要玩到幾時先完 睇到好撚躁

中後場build up

睇果時嘔心
賽後睇更嘔心

咪request囉，呢堆有價有市球會賺硬，唔同果班forever loan既廢柴

好簡單 後場build up 點都要有1-2個有推進能力先做到

有時啲位對死曬 但其實拉開左位前面有得推
我地中後場得捷狗做到
所以先過華錫係幾咁重要

扭完都無用
前面又太遠
則邊又無人
又回後話

中堅唔識傳波，艾斯守強過攻，kante 識截波但唔識傳波，kepa 都唔見得斬得準，後場撚波如玩命

得罪講句，play out from the back唔一定要後場波底特別好，沙狗都係用kepa朗狗迪加azp，但嗰季既後場解除逼搶已經好成熟，唔知點解呢兩季個完成度會退化得咁緊要

果季kepa迪鳩準嫁wo
同埋左仔會逗後攞波

cheek

撚狗明顯唔係識睇餸食飯嘅人 成條防線係得chilly叫做基本功同盤扭做得好 其他三個位用波都係柒下柒下 事實係沙蛇都唔會叫魯做派牌 專心做好自己家波 俾波就雷蛇做返呢啲佢專長 但係撚狗明顯係唔會識點用戰術令球員之間互補長短

我意思係同一班人，雖則我唔覺得迪鳩波底特別好

至於佐狗最大分別係沙狗唔會用佢墮後做第三中堅，一定係企防線同中場之間，去創造更多diagonal傳波路線，咁先最有效可以解逼搶，但林蛇唔係咁諗

勝利球迷真係好煩，每場和波或者輸波失分都要Lampard out，勝利球迷要赢波就唔會叫林伯out,就算有赢波也叫林伯out,喂勝利球迷你們有冇睇波和睇哂全埸波，冇睇波和冇睇哂全埸波班勝利球迷收嗲啦你班勝利球迷以為自己車路士老闆叫林伯out你班勝利球迷有咩支架叫林伯out要out就是班勝利球迷out啦，我真是每次隊波輸波和波又有勝利球迷出現也要開post屌依班勝利球迷，車路士唔啱依班勝利球迷去支持，你們去支持皇馬，巴塞，馬體會，psg,曼城，利物浦啱依班勝利球迷

係咪同一條on9仔黎？

有冇人覺得撚蛇需要嘅中堅
其實就係癗狗

原來Bale 今晚復出

踢得幾好都冇撚用 咁踢法入埋都唔夠輸

小放題

Aina

果陣左右翼 世三安
兩個都有能力後場帶返生個波 同埋會返後面幫波
依家美隊做到 但mm kai都唔係突破能力高既球員
都係淨係駁下腳 仲要無埋高狗 其實差好遠

冇追post 邊個講

準備兩連敗

應該係話用同幾個人都差咁遠

除咗livescore,仲可以去邊睇出場陣容？

依加迫搶 中後場build up 進攻手段都唔掂
撚狗教到第二季都仲係咁

咁先嬲
隊波球員質素咁高都失分

睇上半場覺得幾有希望
尤其左閘位程光

PL app

話說撚蛇尋晚有冇公開屌happy
定佢都上左契

切狗

睇埋下半場車迷心情過山車

撚蛇對kepa態度都應該係咁上下

得罪講句
佐仔由上季尾打猁到今日埸場都打得幾好
佢一直都幫其他人執屎包波 只係K7位置感同視野差到係進攻上幫唔到佐

睇節目屌佢打得差真係

不開名 幫Kepa兜左

根本打中下遊出佐高互含就好洗好用 起碼個中場穩陣好撚多

但呢個唔係佢最佳位置
呢個先係節目嘅重點

我覺得佢打得ok 佐係墜後keep波

我車不賣垃圾 走得嘅都會變勁
得撚狗死攬垃圾 不論教練團定球員

搭住後面兩條磨碌，限制左好多佐狗既走動
成日要就住佢2條廢柴，唔係又一腳回比短手狗
上場打得咁生係因為有泰狗幫手做build up
後場最少要有3點，對面先難逼
而家守死佐狗同捷狗已經焗住清波

尋晚隔離係Asus就唔會冇人幫波

復賽之後左都少左好多逗後
有時入埋禁區tim
基本上撚蛇嘅中場
一係個role就係佢自己
一係就祖兒
d中場跟呢兩個role黎踢

正解
要激活曬佐既門檻係好高

錫菲聯又唔出阿含
外借部班撚樣幾時死

最㢢毒係進攻波牛，唔係祖兒

仲有米雞

唔係話激唔激活，比你用高狗唔用佐狗
結果都會一樣
高狗個踢法隨時扭失波食黃，再早d比人撳住屌
問題係其餘幾條柒頭拎住波真係太廢
全部推進能力都係最bottom tier果堆

咁講，其實論能力，捷狗推進都唔係好勁果種，只係正常閘level，都帶到咁明顯改進比隊波
四大，艾狗，黑短狗，到底係廢到咩程度

One football

打慣咗波牛足球

捷狗波底好好
艾馬狗真係少有巴閪閘但係完全無進攻能力
防守又廢

究竟係咩原因佢琴日後備都冇？
傷？定國家隊完未抖夠？

自己都投過一次稿俾體嘢但一路都唔覺原來體嘢係咁高質

似後者 Silva都係 可能趕唔切歸隊training

切撞撚死人

乞衣頭係咪又哂一年

已成廢人

好想有個右閘版捷狗
唔知lawrence做唔做到

富臨呢場睇勢都係輸波多
咁樣踢落去失波真係遲早問題

借比兩隊都唔用
不如留隊
借tmr

認真比多兩年Rj一定成材

tmr可能又唔肯走

認真猛狗打閘 今季可以成材

切狗殺咗一件

其實呢球中波先

開始懷疑係撚狗唔識用切

希望切狗證明撚狗先係辣殺

成隊教練團同搵牛丸教無分別

感覺想踢傳控 慢慢猜上去 但d走位又好似無 去到禁區頂跟住唔識攻

好想快啲輸多兩場 撚狗冬季躝

突然諗到點幫撚蛇辯護
因為我地未買到飯
我迷撚反撚可以打我了

As much as I want Frank to succeed at the bridge, I have really started to doubt his abilities now after yesterday. Playing Pulisic on the right to accommodate Mount on the left was criminal. The club has sacked managers in the past who have done far better than him.

開始有理性球迷

有飯可以解決防守問題

所以我地未full team

依家先質疑佢既能力

原來盲人都識睇波

踢4231嘅話 中下游出佐高 強隊先出簡 撚狗識唔識波架

牛丸可能仲好啲

林狗唔識取長補短

初頭諗擺猛係左邊係咪想用黎幫手防條左路
因為雲狗都係偏左 等捷狗上埋去唔會空哂
右邊擺美隊唔洗廢右路進攻 點知踢落又唔係

佢唔識教壓迫同防守 出咩人咩陣都冇用

一早俾猛狗唞咪仲好
體能又要唔夠，仲要打翼
廢上加廢

富臨
包尾同尾2都有段距離

諗住當佢柒頭安咁用，點知條友又冇體能又冇速度

龍切虎準備大四喜啦

外借部大佬同林狗死十次都唔夠

咪又係波牛一個

富臨降撚硬 都唔知想踢乜鳩

對車真係好易打 瘋狂前場逼搶就得 最多咪回傳俾中堅龍門斬上去 見其他強隊 2下彈彈波就破到逼搶

一個已經喺一隊有穩定上場時間 同埋一個仲喺青年軍踢緊既人 你會信邊個會更有機會成材？

TMR就100%係佢自己問題嘅

初段唔迫你等你以為自己打組織好好波, 下半場人地認真同你迫 班柒頭即刻震過貓王當過波係炸彈咁鳩踢

教左成年，打逼搶最基本既中場同後防保持距離都仲未做到

下下後防同中場差成20米第二點比人拎到之後就3打3

錫菲聯磨半場都磨唔入
都唔係係佢哋埋門差定富臨有運

龍虎切都幾隱形

係都簡換高啦，佐尋晚踢得算係咁

不嬲都有 但之前有遮醜布

出完人，都要教練識Tune先架，諗下上季點解成日出球迷陣都輸到仆街先，其實唔係球迷唔識波，而係大家諗將手入面有嘅牌出晒，但忽略咗教練冇tune過啲組織走位

RJ 真係唔多掂，尋晚乳佢犯規輸罰球都知奶硬野

印象中佢係d k 角位輸罰球搞到被人入唔係第一，二次

反正出咩陣都無tune過咁咪出球迷陣憧憬吓

跪求Full team 10場不勝 提早換領隊 下季上軌道 以免浪費好球員 好過一直7下7下咁

佢如果好似薯容狗咁勁就好

佢d 決定好多時都唔太得

攻守唔平衡，位置感唔好，成日唔識係適當時候出現係岩既位同見佢成日回傳唔敢做上去，特別英撚紅左件個場見佢輸緊一球無時間係咁回傳

佢應該跟薯容狗學下d 走位同點樣帶生個波，造波

薯容狗之前覺得唔值但而家睇係超值

樣樣都唁錯，係有帶腦踢波，唔似得個幾隻波牛完全係亂q 咁黎

單靠球員某d個人能力彌補唔到戰術問題

真心想普捷天奴黎

我地佐高互含夠可以破逼搶

蝗疤都輸波，我地可以去西甲搵佢地做今輪擋箭牌了

波底同防守意識差 同時出佢同黑短人右路瘋狂甩波
教練唔識教防守調節
求其搵個promising幻幻j下

佢係有料，2球都係個人能力，佢打中間d 走位係幾好

之前打左浪費左佢，同林伯繼續死都要出契仔同擺d 契仔係bench 都唔係路

高仔bench 都冇真係講唔過去，如果尋日高頂rj 被換出可能唔使輸第3球

溫室小花

你有冇睇波？尋日關C4咩事

見都冇見過就發表偉論，同個名一樣，不如你躝啦好冇

驚咸狗有一日會變成另一個韋碧克

fb 白卡佬comment

蘇馬有板你睇

但係蘇馬大傷過

牙衣正選

蘇馬好明顯係個腦問題

12m

上帝之手

切狗搏到人手球，12碼

終於有得睇michy ball

Agree

on99富臨

垃圾塞狗

打手鎚

富臨唔想贏

好撚煩

收到風
俄國特工搵緊希蛇

一定要睇！！！

出呢啲上帝之手嘅傻鳩中堅都唔出含
wilder食撚屎出街比m朗車撚死啦

英撚龍特別有運尋日走甩紅牌 今日又宴客

切跑到嘅屌

切狗跑得咁撚快

切速度仲有

原來係車既問題

[林伯不除車禍難平] 車路士球迷開季討論區

咪玩啦 佢復出之後撚有咁跑

富臨想降班咪講

兩邊中埸都守唔到

富臨想挑戰 當年atv紀錄

講得好！

即係林狗問題！！！！

推

練波個陣有
所以之前仲懷疑緊條友係咪有心理陰影

希拉里奧！

咩紀錄

推～